究竟奶皇包同流沙包有乜分別？

如題

由細到大都唔識分

奶皇包唔會流

你食一次唐記就明

流沙包係會流到周圍都係

咁中大同毒撚有咩分別?

流沙包通常有咸蛋黃

啱

普通奶黃係吉士加奶加椰奶等，煮埋一齊，固體，顏色係黃色。但係流沙要做到流出黎就要加好多牛油，等佢熱果陣就溶變流沙，同埋有沙既口感又要夠香，就會加埋咸蛋黃，顏色就會黃帶橙。
題外話，芙泡的奶黃吉士餡，材料都有少少唔同。

00後未食過普通奶皇包
你去聖安娜買個菠蘿奶皇包食下
再去酒樓叫個流沙奶皇

流沙高級d

由細到大都唔識分
原來弱智都入到cu

個人主觀覺得奶皇係甜，流沙係鹹既
我會食奶皇唔會食流沙

好想食番以前既奶黃包
依家去飲茶全部都係劣質工廠式流沙包

以前啲奶皇包好食好多，依家全部都係垃圾流沙包

凍左既流沙包會變奶皇包

以前奶皇包都仲有得分好食唔好食,香唔香,滑唔滑
依家全部一式一樣狗糧式流沙包